係咩令你決定比個處男朋友

如題。如果個女仔想留個處比唯一

以為會同個男朋友行多最後
（on9）

淫念

嗰陣佢話上去睇狗狗嫁咋⋯

愛

結果你就好似ricko 咁樣食撚左條女個處？

我畀嗰賤男呃咗隻豬

#78683

#331
肩系膊頭 . 1 年前

返緊PTBF 未有客

屌你老母死基佬

係咩令巴打追擊我

想睇佢扮正經但最後抵受唔住誘惑個樣

錢

雙方都視對方為結婚對象

因為愛, 但原來對方係唔會想負責任.
食完到唔中意了都係飛

愛佢 覺得值得
就算行唔到最後都唔會後悔